中秋之夜,傳說中既美女嫦娥都出現了

睇錯,原來係我老婆,唔係嫦娥

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

不

美男子

吳剛

好樣衰

非

原來嫦娥係男人

樓主近視好深 唔好怪佢

咁都叫美女？

代表全體牙定打手與印狗割蓆

臭g

是

依家先知嫦娥係男人來..

呢個美女定延黎

邊到有女?

我老婆黎

長髮靚好多 短髮成個男人咁

嫦娥唔要老公走去奔月
定仔應該唔會咁做既